【突發】中國官員親身到外國記者會施壓，要求禁止民族黨8月14日演講

Streisand Effect here we go!
FCC喺Twitter仲話會Facebook直播，真係叫中國政府點算好

間接宣傳

最好就睇下美國大使館個WEIBO有無得LIVE住佢

中共

幫人宣傳咁好啊

玻璃心

On9支那

盲腸：
唔係話警察自發性畀份letter of recommendation畀保安局㗎咩？
點解會出動中國外交部探員嘅？

去大使館演講囉

係囉.

你又試下搞個page, 睇下fcc會唔會請你上去9up啦.

你咁有才華, 要你做美國總統都係屈就啦.

所以根本自爆，個order係來自中國政府
一國兩制又贏

即管封殺, 出黎效果只會更有利獨派

又自爆

有名畀你叫
支爆

提子

口交部

本來民族黨只係無名小卒組織，而家比對家搞一搞變成抗共最前線革命軍咁

免費廣告

就算唔係自爆
都向外人明示左干涉香港既意圖
點都兜唔到

無人回你

「民族黨係聲明黨，垃圾！炸咗中聯辦咩呀？中共已經墮入堡主嘅圈套！ 」
「民族黨做緊嘅嘢已經係對中國主權構成明顯嘅威脅！要快啲拉晒佢呢啲漢奸，勞改，打靶！ 」

精神分裂的中國政治宣傳

咁做算唔算宣揚港獨?

中國外交部=非法社團

留名花生呢件事冇咗下文（I mean CCP方）

本身唔知有呢單嘢，依家知喇

中国警察定香港警察?

保安局話香港警察係自發

又幫手宣傳

屌 咁又俾佢上到位on9

當然唔係無名小卒
一開始成立搞記招引起討論
陳浩天參選17年立會最先被DQ
係政總搞過第一個港獨集會 而且幾多人參與 唔係十個八個
一直向下一代宣揚港獨意識 同啲學校本土關注組有交流
除左班熱狗猛咁屌本土派, 港獨派 製造所謂本土派內鬥假象之外
其實民族黨,青政,本民前都相當理性務實 邊會互屌
佢地仲會親身去外國,台灣同其他政治人物,組織交流意見 宣傳獨立意見
直到港共無里頭話警察唔知乜主任建議比保安局取締一個「無註冊」既社團
吹到話3人以上社團就係違法 笑撚左

如果真係無名小卒組織 無人理
港共根本唔需要理會 甚至大動干伐去做野
咪就係中共直接落命令港共做野 用強權去壓落去囉
中共港共呢個組合真係柒到無倫
獨立真係唔係坊間所講無可能/無條件

又推
呢啲中共柒事要多啲人知

啱 而家呢一刻港獨真係無可能，但係就係佢地帶動討論，令人去思考呢個可能性，所有嘢都係由9up開始先，中共就係驚你越講越有，慢慢建立可行性

真係要推推佢

又打飛機

係16年立法會

支那狗好威威

俾人講中，土共已中圈套

𣎴嬲呢樣野就係要細水長流
起大眾間爭取討論
慢慢多人思考多人認同
到冇人渣咪都大把人自發去講去做果時，呢樣野先叫扎左根，可以爭取實質既成果

不過到而家港獨都仲似係槄草人多過真命題

保安局未出信之前就係

係打錯左 謝糾正